其實係唔會有玩夠既一日

成日都有某d 玩開，拍開散拖既朋友
都會話：
「我都玩夠啦」
「我其實都好羨慕d 人拍長拖」
「我自己都想穩定落黎」

但屌你
轉個頭又返去玩弄感情
江山易改，本性難移
玩開既人，根本就唔會有玩夠既一日

所以巴打
真心唔好揀舊時玩開既女人
就算D女人話會改，佢地唔會改到
隨時帽完你講聲sorry 呀我盡左力就算

岩呀 改唔到 就好似打J咁 叫你唔好打你都忍唔到嫁啦

岩呀
好多野得把口講係冇用
J開既會繼續J
玩開, 拍開散拖既, 會繼續玩

總會有啲人自以為可以改變到對方而一個頭舂埋去

正常

Hea工

真心遇到愛既就會 但真係要愛囉
利申：自己係咁 以前勁爛玩 遇到ex之後勁專一 雖然散左 但散左之後都完全冇玩 剩係每日都返工返工返工

唔啦
會被起底

有心搵就會搵到